次次痾痾下屎先黎肚痛

一日痾兩次屎,食一餐痾一次

次次有便意就去痾屎,
但次次痾痾下就肚痛
痾完就唔痛

究竟係咩一回事

有冇肚屙時間表

我一日屙四次左右 身體好健康。
你係咪食野唔乾淨

bb仔都上連登, 好撚野